結他人入

有冇人有啲歌推薦比新手彈 依家彈到岸部真明嘅drifting clouds 同hana 有冇啲差唔多難度又好聽嘅歌